你寧願女朋友好靚女但口臭定唔靚女口唔臭？

係真係好臭果種

靚女但口臭
唔靚女口唔臭

你真識食

口臭先正唔識嘢

你會點食？

梗係要大波靚女，口臭有得醫，首先帶佢去洗牙，然後只準佢食齋，再同佢去洗腸，三個月後變女神

最後港女飛撚左我，去選港姐

簡個個啦

如果都醫唔好

有時同條女做果陣佢果日腸胃唔好有口氣時真係會鳩都軟埋, 尤其佢向住我係咁抖大氣時更加想死

不過口臭我估都唔夠腳臭慘, 我有個fd 有次係酒吧溝到條女, 返埋屋企, 一關埋門已經忍唔住打晒車輪, 上床時條女已經剝左上身, 點知一踢走對鞋除襪時一浸鹹魚味湧出黎, 嘗試繼續埋佢諗住好好地都有個西, 但結果一路都好似行左入海味店咁真係扯唔起, 最後叫左條女走... 佢講完果陣我地成班笑左好撚耐

Logic 已fail!
靚女係唔口臭
有口臭一定唔係靚女

我有個日本妹同事就係靚女，不過口好撚臭

我真係未試過上個口臭既女